多謝澳門人今晚比我地香港人睇到，我地唔抗爭嘅下埸！

多謝，
五大訴求，缺一不可

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

以前唔反抗 依家已經冇得再反抗啦 澳門有一半都係大陸人 洗哂腦唔知中共有幾可怕
利申澳門人

推

但至少有小量年青人今晚都有行出黎

文宣煲大佢唔該

澳門 we connect

五大訴求，缺一不可

咁都無200000個簽名？

8月21日 721恐怖襲擊一個月 - 元朗站靜坐
時間: 7pm-11pm
地點: 元朗西鐵站

8月22日 中學生集會 (申請緊不反對)
時間: 3pm - 7pm
地點: 愛丁堡廣場

8月23日 人鏈
時間: 1900-2100
地點: 指定地鐵站

8月24日 觀塘大遊行
時間: 1pm 集合
地點: 觀塘駿業街公園遊樂場 至 觀塘泳池

8月25日 荃葵青大遊行
時間: 3pm 集合
地點: 葵涌運動場 至 荃灣公園

8月31日 831五周年 民陣大遊行 (未定)
時間: 未定
地點: 遮打花園 至 中聯辦 (暫定)

感謝澳門支持，小心保重！